等睇薯片變689 2.0

準備bin 屍

日經post